神啊 我願以波台Dse仔既分數換取雲加留任

1分換1天 deal?

夾埋一星期都唔夠

加埋唔夠3分
反雲

剩係迷雲黨都雲有30個考緊dse
一人讓10分出黎都300日